機場有冷氣又有wifi仲有水飲

記得自備水樽